{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 르이데아_1"
    },
    "text": "この宿所は計35つの客室を保有しており、韓国語を含めた様々な言語で案内サービスを提供します。勿禁駅に位置したこの宿舎は、キッチリとした施設を誇り、ムルグムルイデア近くに位置しています。勿禁駅までは徒歩で3分、硫酸文化体育公園までは徒歩で14分、梁山釜山大学病院までは車で9分の距離に位置しています。セルフクリーニングルームを利用する客は客室で発生したごみをほら遊ぼう、袋に入れて退室しなければなりません。この客室は時間または、料金優遇措置がいる特別な形の客室で、多くの利用をお願いします。訪問客たちの後書きによると、この宿所はきれいで広く、親切な社長がいらっしゃるため快適に止まったと評価しており、駐車場が広くてスタイラーがいて便利だという意見もあります。におい問題があったが、該当の問題を解決してくれた肯定的な後期もあります。多くの人々がこの宿舎を本当に良いと評価しており、追加で現場積立イベント(現金10%、カード5%)とネットフリックス無料視聴、24時間提供されるトーストとコーヒー、朝7時から9時まで提供される簡単な朝食などのサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿所はどのくらいの客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿所は計35つの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿所はどの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿所は韓国語を含めた様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿所はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿所は勿禁駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "勿禁駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "勿禁駅までは徒歩で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿所の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿所の近くにはムルグムルイデアがあります。"
        },
        {
            "question": "梁山釜山大学病院までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "梁山釜山大学病院までは車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "セルフクリーニングルームを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "セルフクリーニングルームを利用する客は客室で発生したごみを袋に入れて退室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿所の利用者の評価はどのようになっていますか？",
            "answer": "訪問客たちの後書きによると、この宿所はきれいで広く、親切な社長がいらっしゃるため快適に止まったと評価しています。"
        },
        {
            "question": "この宿所の駐車場について教えてください。",
            "answer": "この宿所の駐車場は広くてスタイラーがいて便利だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "におい問題はありますか？",
            "answer": "におい問題があったが、該当の問題を解決してくれた肯定的な後期もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿所で提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "この宿所では追加で現場積立イベント(現金10%、カード5%)とネットフリックス無料視聴、24時間提供されるトーストとコーヒー、朝7時から9時まで提供される簡単な朝食などのサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 471
    }
}